有咩多人嘅PC game好推薦

同friend日日都留係屋企冇嘢做

Lm 有無6v6 以上 除咗overwatch

G mod
gang beast
Tabletop Simulator

lol

輕鬆on9 向 ： TF2
緊張向：l4d2
競技 食腦向 ：rainbow6 siege / pubg
aoe / csgo

dead by daylight ？

Witch it

ARK

Pummel party 神作

小朋友齊打交

risk of rain 2

far cry 5

騎馬與砍殺2 近排發現既神作

巨商 瑪奇

Sea of Thieves

小品Rpg:Undertale
Online game:瑪奇
大作：star war 最新果集

今日steam 出fall guys

aom, aoe3, aoe2 de

新game, grounded

多人沙盒生存：Don’t Starve Together
多人合作經營：factorio
多人非對稱：（要同識既人玩先好玩) dead by daylight

csgo

精神時光屋

下禮拜終於launch 1.0等左成年

Euro Truck Simulator 2

神奇傳說3

Pummel party
兩個人玩都可以玩足成日

想問呢隻game玩完一場有冇咩係累積 定完左就完左？ 有冇分數排行榜？

可以做唔同challenge unlock新角/技/item/modifier(artifacts)etc for你下一個run用
unlock晒嘅話完左就完左，無排行榜
暫時隻game係無限loop 5個stage(1-4stage各有兩個map)，stage1兩個map又各有2個variants

1.0應該會出final stage同end game boss，唔知會唔會有更多map variants

金庸群俠傳
曹操傳
孔明傳

暫時嚟講太少嘢，不過同fd玩幾搞笑，輕鬆版forest

Battlefield 4

Rainbow 6 siege

我呢幾日都玩返4
戰5太多掛玩
玩4即刻舒服晒 成積都靚勁多

FF14
EVE online

fall guy啦 steam賣89
女仔都啱玩

goat stimulator

GTA

comedy night: 棟篤笑，唱歌

其實lf2可以認真玩

Don’t starve together
Ark
Raft

TF2若果認真玩便輸了。
真係teamwork game，睇團隊輸出。
一條友改變唔到d咩

想搵人一齊玩求生game

以前玩h1z1好好玩

有吠盤咪assetto corsa，Euro truck simulator,American truck simulator。

AOE DE，rainbow six siege，CS:GO即係都係樓上個d囉

唔嫌舊咪payday 2。

War3

DCS

civilization 5/6，hea時間一流

唔好意思原來我睇咗做LF2

AOE2 DE